通其實毒撚由細到大養成定天然

由小學 中學 都無乜人識，到後期大家客客氣氣，開始多獨撚講野，但已經時日無多，改變唔到。

中一有咁衰就做幾衰，之黎轉乖既人通常都係人生贏家

屌你up乜9 可唔可以再組織下

建議先寫稿

睇黎樓豬毒到連完整句子都唔識組織